覺唔覺踢開西甲既人，轉去其他聯賽多數都係踢唔掂

覺唔覺踢開西甲既人，轉去其他聯賽多數都係踢唔掂， 反而其他聯賽轉過西甲嘅多數會好勁。 特別係英超。

基本上一調離開西甲，球員就會走下坡。

西甲真係咁難踢？
點解武球王會去西甲唔去英超？

今年英超盛世冇得講， 但呢十年西甲盛世都差唔多係咁。
點解會有個咁奇怪嘅現象？？？

施華
阿古路
費托
馬達

西甲傳控, 猜到空晒先突擊, 要幾條友都有咁上下先會勁
其他聯賽體力化踢法, 加上其他隊友唔識咁玩, 實唔掂

古天奴去到西甲好撚廢喎

依家證明咗美斯唔一定 要去英超先可以證明自己。
其實西甲證明到嘅話應該邊度都可以踢得勁係咪咁講？

樓主偶像丙朗不知幾掂

你一個有兩樣嘢錯
首先我鍾意美斯唔係c朗拿度
其次呢個題目我都係想屌鳩c朗拿度。
踢完西甲之後就走下坡

踢左10幾年先走下坡好正常姐

莫拉達
梅斯達菲
菲臘比雷斯
丹尼路

屌你老母呢兩個踢咗幾多年西甲呀？
仲要西甲都未撚踢得掂

C朗係英超踢到識飛果陣你唔講

山齊士

題目講踢完西甲喎

係阿狗踢傳控唔錯

山齊士係阿狗果期最勁
波牛咁一個踢晒，換走比佢休息仲要黑爺爺面

意甲就真

有飛過？

SO9

法比
沙皮

西甲多傳控 去到英超咪多數跟唔到咁體力化既踢法
反之英格去西甲既球員都要磨合一段時間啦

牙梅吊打vvd
丹本身都廢

有冠

大佬 34歲啦喎

冇飛過
歐聯都拎過